有冇人對全白色局勢越嚟越悲觀？WW3會唔會出現？

成日發夢見到ww3變咗下面陣營
中
俄
北泡
歐盟
英國
伊朗
vs
美
加
澳洲
以色列
南泡
日本
台灣

都好
始終德國係對家

打中國無印度

德國 vs 以色列

你咁分隊

老鳳覺得係
蚑那 vs 全世界其他國家

nato唔同美國同隊？

點睇都似百國聯軍多啲

不要忘記俄羅斯永遠企係美國個邊

中
vs
俄
北泡
歐盟
英國
伊朗
美
加
澳洲
以色列
南泡
日本
台灣

CHING你呢個分隊係包揼分組分出黎?

冷戰+不斷既局地高科技快速小型戰爭

講真打邊有人會敢企美國對面

呢個list就岩啦

老甴認同

唔會得兩方邊

有啲國家唔理出面大局，會自己搵對手對打

北泡國唔洗理，佢武漢肺炎應該死好多士兵
睇下南泡會唔會收佢皮

如果好多大國都召回國民+逐他國國民出境
咁就開打

諗定香港人可以做咩

翻工

返工

俄羅斯永遠企有着數果邊